歐聯抽籤：曼聯上上籤 熱刺陷死亡之組

作為一個魚拉突 咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈曼首名有咩分別。

令我地班魚拉突 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先賓咩加,唔好玩啦 葡萄牙野，6分穩陣

巴素利,,如果係巴狗就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..曼半力夠WIN,又6分

最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又6分

加上我地4大尖刀 伊巴, 普巴, 渣古, mk 加上關鍵王福囝.. 根本場場大炒,,,,

18分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家16強見

P.S.比d咁ga對手魚拉突..is侮辱..哈

唔洗改

又係賓咩加同巴素利

如果係巴狗就有可觀性

好撚環保

隊就一樣 不過四大尖刀都走哂了...

夜子sick ball

入到決賽又會見到面

2011年8月26日 上午01:18:00
曼城所在的A組，是實力最為接近的分組，而阿仙奴所在的F組中，馬賽及德甲冠軍多蒙特是強勁對手……

香港時間8月26日凌晨，2011/12球季歐洲聯賽冠軍盃分組賽抽籤儀式在摩納哥蒙地卡羅舉行。英超冠軍曼聯抽中上上籤，而另外三支英超球隊簽運平平，其中曼城和阿仙奴都分到實力較接近的「準死亡之組」。衛冕冠軍巴塞隆拿雖然與AC米蘭分在一組，但同組其他球隊較弱，「死亡系數」不高。

歐聯32強總共被分為四個檔次，每個檔次八支球隊，從每個檔次球隊中抽出一支球隊，構成一個分組，總共八個分組。

種子隊：巴塞隆拿、曼聯、車路士、拜仁慕尼黑、阿仙奴、皇家馬德里、波圖、國際米蘭。

第二檔次：AC米蘭、里昂、薩克達、華倫西亞、賓菲加、維拉利爾、莫斯科中央陸軍、馬賽。

第三檔次：聖彼德斯堡、阿積士、利華古遜、奧林比亞高斯、曼城、里爾、巴素利、巴迪。

第四檔次：多蒙特、拿玻里、薩格勒布戴拿模、阿普爾、亨克、柏辛域陀尼亞、加拉迪、特拉布宗。

下面是抽籤結果：

A組：拜仁慕尼黑、維拉利爾、曼城、拿玻里。

B組：國際米蘭、莫斯科中央陸軍、里爾、特拉布宗。

C組：曼聯、賓菲加、巴素利、加拉迪。

D組：皇家馬德里、里昂、阿積士、薩格勒布戴拿模。

E組：車路士、華倫西亞、利華古遜、亨克。

F組：阿仙奴、馬賽、奧林比亞高斯、多蒙特。

G組：波圖、薩克達、聖彼德斯堡、阿普爾。

H組：巴塞隆拿、AC米蘭、巴迪、柏辛域陀尼亞。

此外，效力巴塞隆拿的阿根廷巨星美斯，擊敗隊友沙維和皇家馬德里前鋒C朗拿度，成為首屆歐洲足協年度最佳球員獎得主。（）

精彩閱讀：

摩連奴不當言行恐遭12場禁賽
槍迷：阿仙奴的「心情足球」
伊巴恢復訓練 可趕上意甲首輪
官方：巴塞續約中場小將
「國王」預測魯爾梅利斯缺陣數周